「香港寫照」想移民/放棄嘅同我睇一次數碼暴龍絆

呢套戲完全係香港既寫照

飛蝶獸個主人=中共
飛蝶獸= 狗/軍隊
「理想鄉」=中國
紅眼細路/數碼獸=藍絲
太一大和=手足
不戰鬥既呀空：想移民/放棄既你
亞古獸/加布獸=老咗嘅黃絲/父母？
FBI：外國？

總不能逃避在回憶的世界

一起最後的進化吧

哭𠹌到我

改變命運

結局咪接02 happy ending囉 除咗太一比人綠帽

老野動畫都睇

咁多動畫都香港寫照既